大家抖音follow左TL未

抖你老母臭閪大陸狗

你outdated

跟大陸唔代表有幾in

為左TL 奶共了

支付寶 ,淘寶 wechat ,wechat pay, didi, 美圖,美團
邊個apps唔先進過香港

邊撚個黎？

依家個個出街都用wechat pay比錢架啦

係啊，我最鐘意用支付寶
上次條ok妹嘖𨳊我

難以置信 竟然有人唔用抖音...

咪借D意係度單單打打

即係down鳥

從來抹友上過太應憎～～～

㩒錯 係

嗨賓

抖音with TL

逗陰with TL!